IVE食屎

小弟本身IVE grad左而家番左幾日工，發覺IVE讀既野，係完全冇用 我相信好多人同我一樣中6後唔想番工讀IVE hea下 但我而家真心覺得IVE真係on9仔先讀，各位巴打絲打唔好再入去讀啦 真係讀既野好舊好多野唔會有用，咩讀基本出黎做野再學係呃鳩人，好多野連基本都冇教過你，所有野自學仲好過去讀

利申：唔怕比人笑我IVE仔，但願其他人唔好一齊仆街信錯IVE

學校學既理論本身都無用架啦，間間都係一樣，唔使對號入座

點呀小朋友 第一日返工呀？

咩科先？

你讀水泡真係幫你唔到

IVE工程 世界第一

想知咩科

我都想知佢讀咩咁廢